無線D記者點解咁正

一般貨色

ON9 樓主幾耐冇出過街

有無ig

高質

係幾靚女

D?得一個？

一般

$400

諗起會唔會硬